唔小心買多左20部iphone 8 有冇巴打需要。。。。。

原價+200 ok了

戅鳩

原價-2000幫襯你

2樓玩金剛棒隻連尼狗都唔bam

送羊就買

20部iPhone都唔換

因為連換嘅價值都無

收啦

肥羊日日被狙擊 慘慘豬

無2萬都唔放啦 屌你老母做爛市

等睇key落st狗度

那係21部就換啦

喂 我屌你老母啦 生滋羊

200蚊同你收咗佢

貪字得個貧！

你有錢買20部iphone8先算啦

正常人會買20部電話來用咩？

莫非你就係個的士司機

五千五同你要左部佢

strong hold 啦
咁大手好快獨市啦